有無人有玩新game 龍之谷啊？

好似幾過癮！我係ser1

玩法同白貓好似
btw成撚日彈game

洗唔洗首抽

有等緊人開公會

隻game幾有feel 不過又係vip+瘋狂抽野召喚人

等人開公會 又係要瘋狂抽S角不過

留名睇下多唔多人玩先入坑
隔離隻陰師太肝。

見到vip 就刪左，畫面其實ok

玩法似白貓

ser 1 : 柏素
見到vip 都想del,不過無game 玩住先

Ser4 已經課咗 唔想轉ser
巴打們介唔介意轉黎ser4
最多我開公會

ser1 40lv
Kingsley

本身分ser既game已經on9
你仲要去ser4玩

咪就係呢啲一定去第一個ser

Ser 1 雨滴
有無人開公會啊

十抽咗 抽到隻利昂。係咩？

留石啦 一開波唔知抽乜垃圾

用左免註冊 之後點連返facebook或電話

唔課金最勁既就用戰士,火術,冰術同弓手
唔係既話要開vip pool抽SS英先有用

game 入面禁頭像就有選項

推推先啦，仲有冇人玩呀

要開vip先有ss？

屌 ser3

感覺好呃錢

轉ser1啦 開波好快過

d藍色英雄石好難拎

無課抽到隻ss

幾好玩
lm

Ser3留名

ser3

得戰士用？

買SS 女法師 賬

見有vip秒dele

點抽SS

有公會味

想問下英雄點由+1進階到+2 卡緊任

6個符文有曬禁進階

忽然手痕抽兩抽
又比我負碌第二下就中左

留名
新手上路
ser1見

玩幾日先3萬幾戰

唐泰斯點先有?

抽

推

See 3有無巴打想入公會

我 想呀

垃圾game

ser6

新ser
最近玩

公會名：係雞係公廁

game名：李文浩

今日解左兩個任拎左2900鑽 琴日又拎左1100

有冇人一齊ser8 玩

咩仼？

課左8$ 首10抽唐泰斯
ser2

日常

抽到唐泰斯
btw. ser1有公會未

未有 我都係s1

點搵？我睇曬好友都無

Ser 7

有個袋既就禁入去睇

見到都做唔到 d寵過左+7 想合+6符都唔得

目前+6-8好多都要

發覺無課抽到SS都冇用，都升唔到星

其實佢都算派唔少石，唔抽野都夠玩既

Ss唔一定好用

有冇Ser8巴打有玩

唐秦斯同杰倫特點睇？

杰倫特，不過升唔到紫5都係冇用

卡關求救 乜係升3隻英至+1

3隻英齊符文 再進階上+1

日日3000鑽 爽

3月唔知可唔可以唔忍手 儲到五萬鑽呢

分解幣點有

左邊兩個點攞嫁？

我都係ser8
入左個好靜既公會 定抑或者話成個game 都無乜人會講野

無畏暴擊 坦系a英以上
風行魔防 箭神

加我 美麗傳承

呢度冇咩人吹水啦

每日任個附魔點做

+3以上 上符文開始可以附魔

打到第3章開始某d關得2星 正唔正常

慢慢黎 反正升到上去打返前面果d拎星都得 個獎唔會走左既

有無ser6巴打互送花刷家園度？

啲鑽無地方用

中級英雄寶鑽點拎

商店

姐係點？要用指定角打副本？唔係好明

指定角色先有果個屬性既符文

知唔知風暴物防係邊隻？

冇

想問公會副開放時間係幾點

9點

要衝上紫

有隻S級魔師(唔係7日簽) 係咩黎
見好多人用 要抽?

碎空？

唔係 同箭神同冰師好似樣的

冰女 科斯塔😮

自
冰女A
出技咩色
S魔師冇咩

第3隻

碎空囉

仲有幾日冇抽啦

副本傷害屌打其他英雄

課左幾多 我抽左成萬石都係得一隻，感覺幾勁但完全升唔到

冇課

抽呢隻野冇課

抽左幾萬鑽 但係平日鑽任儲返黎

有時做朋友任，收符石，我得碎片，英雄又合唔到點搞

要升一隻上去
升到合到 不過放棄接d用少體又解到多既啦

巴打1ser?

係呀

有野問可以係度問 我日日鑽坐每日任消體就唔on

巴打幾服，分流真係好撚悶

我係1服 好似3服有公會

已經喺6服一會獨大，競技又第一埋，V4每日上去消吓體就算無吸引力再課

好少遇到啲過千鑽家園任，有時遇到又未必做到

一朝起身就解鑽任

Ss機率真係低到仆街，開ser到而家玩左咁耐一隻都冇

知唔知夜幕系列除左瑪奇娜仲有咩英係？

利昂
Ss條女好似都係

抽左5萬鑽10連 得2隻

見到ser1有人開左hkg

多唔多人玩

多人玩

玩左個幾禮拜留名
8ser 開波第一日中左隻ss

10次10連 有野送 出完黎呢可能有其他活動
死都唔抽

我隻性奴打野終於有怒氣啦
Btw今次更新

二萬鑽先中一隻，點升呀

3萬幾中3隻
第一隻萬幾
抽完第二隻再抽2次出第3隻

我黑仔，抽左2萬7千鑽得一隻

下星期再抽升紫

有得上加8都唔想上 留黎解鑽任

而家轉盤果隻係咩技黎[/s]

吸人

岩岩3次10連又中
升左上紫

其實慢慢上啦 唔追競技場同打boss 好輕鬆玩

暫時抽左3萬9石都係一隻

一共4萬5 4隻

開始儲石 星期三痾煙

同人唔同命

9千0隻傑倫特

抽威比傑好 至尊成日出 等咁耐都唔出 btw 星期三再抽中就正 升上紫5星

ser 1

抽左2萬4 聽日再儲鑽等星期四

大家要抽今日好抽 星期四又改第二樣啦 儲石再爆石